90後抗疫行山玩澗group

我地係幾個好鍾意香港山水嘅90後,平時大部份時間都係山上面過

嚟緊天氣暖返想誠邀志同道合嘅連登仔女一齊行下山郊遊下,因為香港其實係好靚身為香港人應該主動睇多啲自己屋企

天氣再熱啲我地會玩下澗或者綑岸但我地豐檢由人有新手路線都有帶小小挑戰性嘅嘅線

事不宜遲有興趣嘅朋友可以填咗下面google form入whatsapp group傾下山經,或者你有癮都可以你開團我地無任歡迎各位連登仔快啲入group行山抗疫啦喂